有隻嘢飛咗入黎⋯⋯

有冇巴打知知咩黎，睇啲紋又似蝴蝶但又有蜜蜂咁撚大隻，依家好驚隻嘢吉穿個膠袋飛出黎

撳爆佢

放生

伏係度開翼仲叫蝴蝶？
佢真係唔識架喎。jpg

快啲搬屋 好危險